（急）有無連登獸醫或有經驗主人

狗狗最後呢3日都精神唔好 又胃口麻麻 今日睇左獸醫
獸醫建議我地安排狗狗住院幫佢吊鹽水同做檢查

暫時抽左血知道佢啲腎指數高 同埋有啲貧血
仲有驗尿都結果都話佢啲尿液較稀 唔正常。
但宜家獸醫都比唔到個diagnosis我地

狗仔本身有甲狀腺低食左藥一個月左右 今日驗埋血見佢甲狀腺宜家變左過高 想知道會唔會係啲甲狀腺藥令搞成咁

利申：狗狗已經入左院 只係想聽多個意見

留tg俾我

唔該巴打